<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<container class="container-sm">
  <row>
    <col class="col-sm-4">
      <figure>
        <img src="../images/plantilla/adrian.jpeg" width="400" height="400" />
      </figure>
      <name>Adrián Martínez</name>
      <description>Adrián, conocido como el "Maestro Tostador", es mucho más que un experto en café. 
        Su pasión por los granos se refleja no solo en la selección meticulosa de los mejores productos, 
        sino también en su dedicación a educar y cautivar a los clientes con degustaciones y eventos de café. 
        Su compromiso con la excelencia y su capacidad para fusionar la tradición con la innovación hacen que 
        cada taza en Brew-nary Café sea una experiencia verdaderamente única y memorable para todos los 
        aficionados al café. Además, su calidez y entusiasmo contagioso crean un ambiente acogedor donde 
        los clientes siempre se sienten bienvenidos y valorados.</description>
    </col>
    <col class="col-sm-4">
      <figure>
        <img src="../images/plantilla/isaac.jpeg" width="400" height="400" />
      </figure>
      <name>Isaac Noya</name>
      <description>La mente detrás de las delicias horneadas de Brew-nary Café, Isaac es un chef talentoso y 
        creativo que ha convertido los croissants y otras delicias en verdaderas obras maestras culinarias. 
        Con una formación en repostería y un amor por los ingredientes frescos y de alta calidad, Isaac 
        se encarga de asegurar que cada bocado en Brew-nary Café sea una experiencia deliciosa. Además de 
        su habilidad en la cocina, Isaac también es un apasionado por la comunidad y se encarga de organizar 
        eventos y promociones para involucrar a los clientes en la vida de la cafetería.</description>
    </col>
    <col class="col-sm-4">
      <figure>
        <img src="../images/plantilla/maria.jpeg" width="400" height="400" />
      </figure>
      <name>Maria Pérez</name>
      <description>Conocida como la "Barista de la Innovación", María es la experta en café y tecnología de Brew-nary Café. 
        Con una formación en ingeniería informática y una pasión por el café, María combina su amor por ambas 
        disciplinas para ofrecer a los clientes experiencias únicas en cada taza. Como barista principal, María 
        se encarga de preparar y servir el café con la precisión de una ingeniera y la creatividad de una artista. 
        Su entusiasmo por la tecnología también la convierte en una participante destacada en los hackathones de la 
        cafetería, donde aporta su experiencia en informática para resolver problemas y crear soluciones innovadoras.</description>
    </col>
  </row>
</container>
